致所有抗爭者

我地痛心，我地流淚，如有人體力不支希望暫時退下火線，要休息請好好休息，真的好好休息，也暫時收起自己的情緒。然而，抗爭成功前，士氣最為重要，請停止再散布心好累身好累，不能再上前綫等言論，否則我地有理由相信你是否打手，不要做一些事去令你血汗白流！（如你真係有流過）

請放心，you are not alone，連登精神與你在一起。

勇士們照顧好身體，巴絲打隨時等你歸隊

立會前，搵返自己嘅初心：

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？